老布殊死 , 江澤民仲健在

又贏